到底政府邊個智障諗戰術

警察9衝嚇親曬住沙田市民 搞到沙田友要出黎示威
元朗警黑合作 誤傷無參與遊行人士 警察遲到 到場做show比人屌到仆街

政府想靠嚇令班人收聲 但次次都誤傷中立人士 搞到社會撕裂越黎越大 呢個戰術我睇唔透